{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485313?place[place_type]=GID&place[gid]=2485313&place[latitude]=37.7046076868&place[longitude]=126.2860771731&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꼬모도펜션"
    },
    "text": "宿のテラスは西海江華沖の景色を鑑賞することができて良いです。 周辺には普門寺など主要観光地があり、移動に便利です。 最新の建物と付帯施設を備えた快適でクリーンな環境を提供します。 オーナーが直接管理して入室および退室時間には15:00と11:00を守らなければなりません。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は客室ごとに個別に利用でき、炭とグリルは追加料金が発生します。 幼児の基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室および宿泊ができません。 その他の施設の状況によって追加費用が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約には若干の時間差による誤差があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のテラスから何が見えますか？",
            "answer": "西海江華沖の景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある主要な観光地は何ですか？",
            "answer": "普門寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "最新の建物と付帯施設を提供しており、快適でクリーンな環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーナーが管理する際の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00と11:00を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別に利用でき、炭とグリルは追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数に含まれていますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれており、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する可能性がある施設は何ですか？",
            "answer": "その他の施設の状況によって追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 372
    }
}